連登仔把口講到咁恐怖，你自己問心覺得香港會唔會大規模爆發

你地係咪口講恐怖，話屯門又瀨野、隔離營又瀨野、14日自我隔離又柒
但問心覺得最多都係中幾十人咁就完撚左

正評: 問心覺得會爆，中好多人，死好多人
負評: 口講恐怖，但問心攬炒唔到，最後都會慢慢收皮

要誠實喔

自推

問心講句，後生仔唔係太驚，老人家就小心d

小農DNA大清算

唔驚就唔會成街人都帶口罩啦

班人係人帶佢帶
羊群心理
帶完照去食飯，照去郵輪，停課停工當放假
冇口罩就冇法啦但照去玩照返工
知咩料啦

哩個感染力 問題係幾時爆 唔係爆唔爆

好多準廢老唔帶，目測60 幾歲吋吋貢樣

爆就爆緊
不過9成都係死廢中廢老

感染力仲勁過沙士，竟然覺得唔會爆

一單社區爆發 就可以感染幾百人

黑心諗，好事

大撚把香港人覺得冇事唔係講笑
覺得大家已經做得唔錯準備一切回復正常

你咁冇儀式感嫁...
唔帶口罩點配合番氣氛呢？

廣州嚟

你睇吓尖沙咀銅鑼灣，幾多通風極差嘅樓上酒吧Shisha bar日日Full house先啦，班港豬少少防疫常識都冇，現場有一個帶原者加十四日潛伏期已經可以惹一大班人

有個39歲 愛國愛到肺炎死
仲有個25歲
後生唔驚？
個張廣州 阿婆 唔驚啊？

問個簡單問題，你有無戴？

39歲糖尿 糖尿中招好撚大鑊
廿幾歲驚西 最多花肺

唔驚！
死都唔係死我同身邊嘅人
冇事嘅

建議樓主唔戴口罩自拍收班child登仔皮

梗係有

見d人戴口罩但係咁摸黎摸去
痴得勁埋攬黎攬去
口罩又拎黎拎去
睇個樣都唔會點洗手

我問吓問題姐
又冇話會爆定唔爆

嗱,認真既
沙士香港死299人
今鋪暫時死1人
今次全香港人危機意識已經高咗好多
所以一定無沙士嗰次咁大鑊

睇下新加坡一爆 冇做準備就幾十人奶左野

廢佬:噓唔驚啦, 係有事就有事,最緊要有早茶飲

驚閪
唔封羅湖落馬洲仲大把港豬上深圳玩拿毒返黎
依家唔洗旨意啦

你識唔識複利息？

好多人帶都係人帶我帶
以嗰種求其程度睇唔到有幾著緊

身邊稍為淺藍唔好話黃 都淆緊
係班ON9藍到黑仲話支持政府
好黑心想佢地中

無可疑

一直爆唔到
只係因為未出現超級感染者
再者呢個病可以不斷呈陰性

我覺得今次政府9hea都爆唔到
好大原因係因為香港人一早準備好 減輕左好多

係驚會唔會淘大花園事件重現

客觀事實係
1. 新病毒勁過SARS
2. 香港醫療資源cut過budget 同cut學位，資源小咗
3. 人口增新又迫咗
4. 以前董太識叫人洗手，今屆政府直頭係諜殺

除咗市民警戒心強，冇咩利好因素

你用未開始爆發的數據同03 已爆完的比，你覺得公平？

冇錯
最大機會係驚多幾日 但未爆 大家放鬆晒
之後先正式爆炸式確診

咁你係唔係羊群心理？而你又點斷定其他人都係羊群心理？

袁國勇研究咗沙士十幾年，佢話有1400000人感染

當死亡率15%（以初期41個患者計），死返200000人非常合理

當一半人供緊樓，樓市會出現100000個天然銀主盤

28hse而家總放盤量30000，當有2/3嘅盤唔上28hse，即係全港有90000個盤

亦即係話樓市供應會多一倍。

其次，當有1/3人喺屋企死，即係市場會出現60000個凶宅

其三，死唔去嗰百二萬人，個肺花晒，跑步路都冇力，生無可戀，死得好快。呢批人唔會有意向繼續囤積財富，自然會賣樓套現

其實唔係大家早兩個星期前已經開始帶緊口罩, 我相信受感染嘅人已經多過依家

大家都提高咗個意識嘅原因, 咪就係連登仔為大家搵出黎嘅資訊、消息、新聞

所以, 係連登仔令到大家更早去自我防疫

好明顯你帶緊方向係話, 連登仔講到咁撚驚咪又係中得個20幾人
其實係連登令大家提高意識做防疫, 帶口罩 所以先會中少咗人
隻病毒係恐怖, 所以初期暫時頂到一陣, 未有爆發期
但依家計落成50幾萬中國人黎香港, 又要計過14日
爆發期幾時, 真係唔會知道
要睇香港人自己做嘅防疫去到邊個地步啦
係咪真係不停消毒、減少出門、帶口罩等等

香港人危機意識強咗好多,所以咪爆唔到
講真唔係個個都好似你地咁日日望香港爆既

真係答唔到
好難預計
不如只可以祈求香港唔好爆

睇啲人啲行徑
帶口罩又求求其其
仲好多人唔避忌去人多地方玩
迫政府封關個態度又求求其其
反對起隔離營又求求其其
唔緊要啦咁嘅心態
真係攞命點會係咁

會，深圳已經爆到七彩。
香港憑咩野講得出唔會爆發？憑醫護？憑政府？憑個人衛生？
醫護裝備貧乏，得返一個月存貨而周圍都講緊三月之後先可能回落。
政府無管治能力，防疫措施無法完全防止疫情，同時中國社區封閉管治抗疫。
而好多人既個人衛生都未做得足，口罩重用、唔自我隔離。
所以我覺得香港會爆發已成定局，只係有幾多人死係未可知。

帶方向就講多左啦
我自己盡量係唔想講立場
但問我我都覺得會爆

其實真係會

口罩用量唯有靠開源同節流去控制

要保持警惕 做好個人衛生
但又唔洗太恐慌

呢個真，大家衛生意識做足好多，所以無當年咁嚴重

負評錯左 純粹想負評個post

就係講到恐怖人人都驚人人都做好衛生所以無爆得咁快，一旦鬆懈就爆到7彩
如果好似支那咁唔驚！相信政府！咁就含柒

防疫永遠係做多好過做少
利申醫療界

負評你個負評

未必會大爆發, 但一定要頂到上面全黨死清光
今次肺炎 係全黨死清光天滅中共好時機

我覺得會爆到好勁，但死亡數字就唔知會唔會好高

北韓一早封左 都係而家先爆第一班人

係啦。沙士邊有搶口罩。 d人好似唔驚咁。香港人經過一次沙士後，而家出街差唔多全部人都有戴口罩。呢樣野做得好好。

12月中睇到呢啲新聞（屋企人有睇連登、燒山etc）
已經如臨大敵買咗成堆口罩

呢隻病傳染力仲勁過沙士好多
但殺傷力好似真係麻麻地

我親政府既, 一定要爆, 死晒D廢老籃絲

相信政府

Lm bin c

同流感一樣咁易感染
但係隨時無病徵
一發出起個肺已經白晒
咁都唔驚？

除非樓主對自己個肺無咩要求
如果唔係對會做運動去旅行個啲
好番都好大影響

負評俾樓主

認同，無人想大爆發，私心係想隻病毒可以target班無防護意識既藍屍但明知無可能....亦都唔想黃圈因為咁而898

有樓主衝出後燈
唔爆都難

依家唔爆係因為好多人無出街
同多人戴口罩
你試下好似平時咁

就算唔爆都係香港人唔信政府一早自己做好防疫

好翻都手尾長

我都冇話我覺得唔會爆

咪玩啦，屯門個度重災區，你問自己戴住個口罩敢唔敢去？我就唔敢去啦

但多得777，只會更多重災區，殺到埋身點解會覺得唔關自己事？

多數都係一鬆懈之後就會爆發

A5和牛肺 驚閪？ 驚你閪都冇得屌咋

如果無連登仔日提夜提
提到人人都高防備狀態
香港一早爆左

下星期應該確診應該勁多

廣東省爆既話香港爆硬

同沙士唔同，武漢肺炎有隱形病人
口罩亦唔係金鐘罩
我比較悲觀

點會唔爆
見唔見尋日幾多人入境
不過我認同好多on9戴個口罩以為萬能
仲四鳩圍去

25歲同藍田嗰單都未搵到個源頭 即係個源頭仲周街走感染緊其他人 戴口罩係擋到但唔係萬能

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

39歲個位係長期病患

當年都冇咁多大陸人落黎

咁之前睇連登講武漢，問心你係咪都係覺得頂多幾百人中招?

我無喎 搭緊巴士驚閪 你地咁樣重諗住攬炒 唔用自己條命犧牲叫乜撚野時代革命

樓主唔係講緊自己 係問緊香港人

攬炒唔到

攬炒係要兩邊一齊死，你唔戴口罩係你死咋喎

唔怕! 唔好戴口罩出去

弱智人士 Blocked
武漢一開波咪又係幾條友

好難唔爆

感染力勁過sars
死亡率同sars差唔多
咁都唔防範既咪由得佢nature selection囉

收緊皮
除非唔小心引爆

靠連登仔啦
其餘保護好自己就算

當你中左然後不段遊車河

唔關經過一次沙士事係因為香港人望撚住武漢爆自己先識驚。如果香港係第一個爆發嘅城市，香港一樣冚家鏟

屌個post得你明白我

其實已經爆硬
咁遲都未封關
大量帶病毒的中國人已經係湧晒落黎香港

唔驚!

真心覺得會爆wo

今次真係要睇埋十四日
如果香港運氣夠好就可以避免爆發
之前個啲case當零星個案
我自己唔想爆
因為仲係學生
我老豆老母超級高危
自私嘅人明我講咩

來自【肺炎預報】

抗疫一定係要做多唔係做少

都未到peak

而家只是開始

真心驚到仆街搭巴士隔離個人坐埋少少已經形住形住會奶嘢
沙士之後輸入更多唔衛生嘅賤種，今次一定死得慘過沙士

十幾歲後生表示都好驚因為平時身體已經唔好
所以改左個username燈自己

爆就爆硬
時機未到啫

睇數字黎講 佢感染力強定流感強

既然係咁，準備咁多隔離營做乜，輸入病人？

知唔知點解仲未大爆發？
係因為大家都戴口罩洗手
所以個病毒先更難傳染人
唔好因為香港未大規模爆發而睇少個病菌
大陸已經好多人感染甚至死亡

<連鼠但表情講咗比你聽

下個月既今日再 Bing Lee C

你又知港共政府公佈個數字係真？而家唔同以前啦

去轉醫院，再諗諗有備無患定有患無備邊樣好

我覺得已經到尾聲。
2月底完

真 諗下淘大

屌 睇錯正負皮 負皮係俾樓主個垃圾

要誠實喔
我負評

無限14日

而家個個話有解藥，有得醫，冇事嘅，連登仔都on9嘅。

吓？你認真咁唸？

政府連採購口罩都唔識，香港政府一班人渣垃圾。
呢班垃圾都時候點買藥返來？又低價者得啊？定黑狗，藍絲，中國富二代優先啊？

加上政治理由，你覺得支那會比香港好過？

而家二月頭，個個就話冇事冇事

你到三月先來問啦。到時候我中回力鏢當然好事。

大佬我真心覺得會爆
你睇個死人政府，醫護口罩得返一個月，醫院爆發唔恐怖？
而且而家啲中國蝗想攬炒我地香港人
一個都嫌多好冇？

Agger

你咁諗唔等等人地咁諗
大把人覺得會last到六月

用r0值計就WARS勁
當年西班牙流感係1.8 五億人感染
WARS係2以上 連支那都計2.2

大爆發先好囉 唔明點解咁驚

武漢市都幾萬人中
你覺得香港唔會？ 今年小幾？

咁死亡率呢 佢似唔似sars咁65歲以上係100%死咁勁

呢篇我唔想binc

我覺得會爆
咁L多人係大陸落黎
14日潛伏期之內實爆
同今次隻病毒勁過沙士好多
帶口罩都未必防到
由其本身長期病患果d 一中即死

未知 唔夠數據
要睇治癒同死亡比例
確診同死亡比例根本冇意思

其實你覺得吹大左既咪日日唔好戴口罩出街囉，有sars作鑑，疫症呢啲野你一中就會話好易中，唔中就大大聲話根本冇事，如果一定要有人中，我寧願係啲唔識保護自己大安旨意既人中

我知，香港見到呢啲款

倒果為因，唔爆係因為危機意識高左，唔係羊群心理既話一早社區爆發左，針唔拮到肉唔知痛，隔離營唔係係你住個到緊係唔驚，你唔驚你接觸既病人 都驚進出既員工同貨

咁淡定？尋日先有9萬6千隻支那狗闖入黎播毒wor

認真答你
照咁落去死一萬幾千走唔甩

但當香港邊有咁多支那人，而且大把廢老起條街到照舊，依加人口仲要密左咁多，隻肺炎傳染力又勁過沙士咁多，所以大家一定要小心唔好睇小隻武漢肺炎

唔好鬆懈
緊張啲係好事

身邊好撚多仆街仲4出gathering 話自己唔驚, 我屌你老母, 呢D叫自私

就係因為驚先至有機會少啲人感染

自求多福

口講好驚，但仲日日出街食飯

只要眼見唔到既嘢，就唔污糟

攬炒 個人防護裝備一早齊哂
屌你老母笑撚住睇班廢老一個一個死

口罩唔係萬能

因為好多人唔知
世界夢號喺24/1已經將
206個，有同確診者同船嘅旅客
放咗入嚟社區做隱形病人
仲以為世界夢號班客
就係而家嗰班
但其實已經轉到第三批客

我希望會 咁可以停課過退休生活

更恐怖：依家疹所傷風咳都唔收，普通感冒都可能失救而去

負評係俾你呢個post

驚，驚支唔爆

btw 有無人教點甩p

驚，驚死得早，睇唔到支爆

p牌仔

我算係好撚淆個啲
上個月頭已經戴緊口罩

Premium member

唔會,爆都唔L驚,最多唔出街。就算香港有10000人中招,奶野機率都好L低。但如果香港都爆10000例,中共應該玩完。

爆就爆硬 係睇死唔死姐

死一個都算多 得你老母一個死多唔多？ 死個個都係人地仔女 人地 父母

唔爆又話唔爆
唔諗下係香港人衛生意識好先未爆
唔否認部分人戴口罩依然周圍摸
但起碼同時有大部分人注重左個人衛生

連仔好似冇公開過
但照我估計，應該係計分制
例如，開post，post嘅淨正評
上熱門嘅次數呢類嘢

倒轉因果 你試下唔緊張唔戴口罩 到時咪大爆發 已經情況仲未去到爆發就好正常 嗰個做好衛生

OnL9

Diu7u

會

全香港得廢老同垃圾正苦危機意識不進反退

防得好咪唔爆
照哩個勢落去就問心爆硬

醫護可能會超過一半人舐嘢

屌，琴日搭巴士，有個六，七十廢佬，係咁咳，係咁咳！仲聽到咳到有痰都唔拉番口罩！

咪柒啦，大陸人得 1 萬幾。

問心無經過sars就唔識驚。

簡單一句 你信唔信得過政府？如果你信得過佢所謂嘅防疫 信得過佢公佈嗰d數字咁 咁咪唔會爆囉

之前負皮，而家有啲擔心，因為好耐都未受控

1%有病毒已經100個了。

其實白晒即係點

昨天咁大批人黎咗
有幾多個隱形感染者都未知

===================
黃酒樓就頂唔住

我覺得係因為港人經歷過SARS，先有咁嘅防疫意識，唔關連登事

我認為連登有少少預警作用

如果12月尾1月
個撚個都信政府可控可治
而家口罩嘅存貨 會更加嚴峻

清洗低端藍c

留名鞭屍

社區爆發機會點都比大陸低先
係家居感染冇得避
E+最擔心屋企果件廢老一個害全家

社區爆發有兩個要點
1 超級帶菌者
2 疫區
沙士當時超級帶菌帶好快傳到好多人
之後淘大成棟再感染再傳出去
重點！未搞好就復課，之後再喺學校再傳！
依家係未有超級帶菌者，但依個病毒傳染性係強過沙士，有超級帶菌者再加疫區就一定會爆，最後就係睇會唔會未搞好就復課，因為學生近身接觸同衛生意識低，如果有帶菌者喺學校，校園係一撚定會爆

冇可能，只有藍屍廢中廢老會瀨野

我覺得會

點解人口密度無香港咁高既大陸爆到嘭嘭聲而你會心存僥倖覺得香港唔會爆？
定係你個肺無爆但係個腦已經爆到爛左？？

唔可以畀晒credit連登
唔信支那同政府嘅多咗
當一知有武漢肺炎，就已經好多人肯撚定支那有隱瞞疫情，做埋文宣提醒大家關注
起碼要知支那隱瞞疫情係慣犯

播毒者可以毫無表面徵狀，琴日响樓下同你吹咗15分鐘水嗰個精神奕奕嘅保安，都可能係已中毒，咁仲唔恐怖?

覺得真係會
所以日日喺屋企

認真嘅 今次隻病毒潛伏期長咗一倍
變相多咗隱形患者
加上口罩荒 無封關
你睇吓而家book酒店要幾錢就知d酒店幾爆
今次我斷估如果香港等唔到美國個隻乜嘢特效藥
一定死多過上次

去到人工心肺設備唔夠
之後再中招就等死

重點係由大陸呢個疫區入黎嘅人呀師兄，大陸做野嘅香港人就唔會帶毒呀？
我唔計你機場
淨係計兩個大陸關口，加埋嘅潛在播毒者都差唔多7萬啦
搞禍香港足夠有餘

病毒唔識分中國人同香港人，兩嗰地方嘅人，都可以受感染。

一定社區大爆發架啦, 樓主17歲都無未見過SARS?

新年之後無出過門口一步

巴打好似睇到另一種觀點，想討論不如先指教一下。。。

肺組織纖維化
你以後換氣會差過阿伯

真心你認真研究下武漢每日死幾多人 你好明顯安穩慣就無危機意識

大把人冇上連登，但對沙士好有記憶，會特別緊張。

另外呢半年抗爭運動，令好多大陸人對香港說不，都可能係香港確診數不及日泰嘅原因。

想爆最好又幾勁得幾勁

訓左幾耐

唔洗驚，唔好戴口罩，唔會有事，信我

真 禮義廉 撐警藍絲一齊面見毛主席

冇

我覺得唔會爆

一復工即刻又爆另一波

問心 香港至少北面人口全部感染及死清光

手足安全d
藍屍高危

問心自己唔驚 驚惹病屋企人而已

死都係老野和長期病患者，同沙士一樣，後生仔唔洗怕

本來覺得佢爆唔起去到四月開始熱就完
但係新加坡咁撚熱都中撚哂 改變左諗法

以為連登仔係邊撚個呀

過年來回交尾果班到未夠十四日浮現病徵

仲有尋晚一大班喪屍群永續十四

問心嗰句
覺得會死於無口罩

做愛仲差過阿伯

準備大爆發

100%爆尻硬

最好係我地講錯

我最驚係話「唔驚」嗰班人
呢班人一定病咗都唔識立即睇醫生

大陸人d衛生意識係害人害己級別
危險到自知中招都想攬住死既變態心理

呢班人禍先係減少出門同恐懼原因

手停口停果班

拉

真係吹大左 冇戴幾日都冇事

唔信連登仔
只信袁國偉
佢話4月先係高峰期, 100萬人會感染, 1萬人會死
咁都唔驚?

仆你個街, 打錯左
袁國勇呀

真心覺得會爆
唔出街食飯，晏晝帶飯盒
費事食到隔離枱口水鼻涕

唔會爆 傳染得太慢 隻病毒唔夠勁

邊有咁快，潛伏期咁鳩耐

李文亮都係得34歲

會死人嘅病
你輕視佢係你蠢

老實覺得應該到頂
真係大爆發既話個數字就每日double咁上

捱唔捱到九月立法會全面直選？

今次應該仆硬街

屌 唔帶比人罵 你估我想? 透氣唔到

會爆！

問心個句，我覺得搭巴士撞死機會仲遠遠大過係香港中呢隻肺炎，

唔帶口罩都唔驚，不過成街帶，自己唔帶就好奇怪

如果無社區爆發就叫受控嘅
小型有一架船、一座淘大、一間病房…
大型有公司、酒店、隔離營入面、隔離營出面

黑心d係好想佢爆

睇下sars當年條curve

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

你咪撚癲啦

唔係人人戴我敢講呢家已經爆咗大鑊了

巴絲下世見

14日內未清楚囉.少外出14日唔會死架.

我想支爆，希望得，但都覺得難

首先我唔希望香港爆

你唔好代表我

第二，你迴避緊問題，而且論據薄弱

你話唔想香港爆但出咁的post係想人鬆懈嗎？

我唔明你個post咁講係有咩目的，定想粉飾太平？

竟然會覺得唔爆？

1傳10 10傳百呀屌妳，
爆起上黎就1發不可收拾，
我上有高堂下有妻房呀

想知你後生係講幾多歲？
我三十頭勁撚驚，
反而SARS嗰時重係仔，覺得爛命一條冇咩好驚

每日都同你講未來十四日最關鍵
日日確診得一兩個

1000%會

時晨未到

全港智力大考驗，唔驚死堅持出街去多人地方或者出街食飯果啲就會好快死

自殺式攻擊我認同，但你未有病徵既時候係可以感染到其他無辜人㗎wor，中狗中人機會一半一半，但你身邊既frds同屋企人高風險，唔抵lor

室內冷氣温度適合傳
會議室...

搭交通工具都撞死既可能、可能個機會率仲大好多

一個中果個就喺你
嫌唔嫌多？

會爆但唔會死好多人

有冇諗過 真係冇

一定有一班人已經中咗但唔知
戴口罩，home office, 少同人接觸就係要杜絕個病源，希望將個影響減到最低
至於爆幾多，無人知，可能係袁國勇講嘅6個人1個中，可能無咁多，又或者再多啲

你知唔知就係大家都驚 而家先仲未有大爆發

政府 私人公司 home office
學生放假留係屋企

點解你倒轉黎諗咁趣智

就係因為識得驚 所以香港先唔會大規模爆

假設最後都係咁
唔講咩原因
純講結果嘅話未即係冇爆

認真
係香港人係呢個初期都已經做好哂防護先未話爆得咁勁
去街搭車幾乎90%以上既人都帶口罩

病毒唔揀人。
我希望唔爆 。

支爆香港會變烏克蘭

爆就爆，但係唔會爆得好勁，之前講到140萬人太誇我用返R03.8-3.9個rate講，最多都係40-50萬人。而且大家唔似支那人咩都唔知，知到要驚要戴口罩。我諗10-20萬人感染，千人死都差唔多啦

當然唔可以鬆懈啦，但為左一個病就終日惶恐，好似班人咁日日擔驚受怕就無謂啦

咪係, 大部份人都已戴晒口罩
除非真係經口空傳播啦, 否則香港一月初個陣已經有30%人戴口罩
已經減少社區爆發的機會

有口罩其實唔太驚 但係就快冇哂口罩就聽天由命了

最驚係屋企兩老野到全屋都係

作為醫護
肯撚定會爆

呢個真
預計死嘅人會係6成老嘢，3成中年人，1成年輕人

跟本就爆硬
睇下幾時爆左

依家日日都盡量唔出街
出街一定帶口罩
隨袋袋住洗手液
出街同係屋企個陣隔兩三粒鐘都會洗一次手

訂定口罩俾屋企同唔夠口罩既手足

連登一向都鍾意散播恐慌

hard core 嘅連豆仔都3.77 : 1
出面唔驚嘅人肯定仲多

燈到冇事

仲有人口流動太多 特別同蚛蟈

一定要死過萬人 唔係就上唔到車

咁你咪除罩去屯門行過圈感受下花肺咩感覺

肺部纖維化會損失大部分肺活量，簡單啲講你大部分運動都做唔到，行多兩步都喘晒氣，打飛機都唔夠氣，莫講話屌閪

應該唔會爆到好勁，
過多一個星期，
確診人數唔多過50就應該安全吧。

長期病患者黎

隔離有post講會空氣傳播 係爆撚硬

都唔知有咩好驚，日日收工都去食二手飯

兩盒thx

香港每步都行錯都仲期望社區唔會大爆發
講真個問題係幾時爆 唔係爆唔爆
而家美帝隻藥都未証實可以完全康復 冇副作用
之前果個有幾會係好彩加未知副作用
中咗隻病唔死個肺花哂
成世行快少少都喘氣都夠你玩啦

都係為香港好姐, 唔算黑心

allin左熊

最緊要chill🚬

可能好似東張閪望個喊哂口既阿伯咁買唔到

身邊啲藍絲驚到瀨屎

保持警惕係啱
況且變數好大，預測唔到
勤洗手、戴口罩、多清潔消毒
捱過去

宜家最驚係屋企個廢老中招累全家

疫症話嚟就嚟，心態上梗係覺得「點會咁唔好彩係我呀」，但往往都係咁既心態就中伏

數字上係唔會爆，但現實上係會，只係唔俾你知咁解，就好似上年到宜家個運動冇死過一個香港人一樣。

會
今日仲見有4個人無帶 廢中廢老 即刻走遠啲

問心嗰句
最怕無咩事完左
藍絲繼續大大聲

我就真係熬底，驚死

當好多老嘢中曬時，醫療體制頂唔順。
個社會運作唔到，藥房唔開門，連7仔都唔開門
到時你小小病連買粒藥食都買唔到時
你就需要驚
呢個咁嘅政府揸旗唔好以為無機會發生

得把口姐 連登仔唯恐世界不亂

一定，爆緊

有睇切爾諾貝爾就知
專家講嘅嘢就要聽
你又冇呢方面知識咪自己估估下
唔係遲早一鑊熟

而家啲官同切爾諾貝爾啲官一樣咁戇鳩

講真 如個個好似樓主咁唔咪爆囉
個個都小心洗手洗手洗手 咪唔爆囉

重要因為支那病

支那就官方講到三萬

嗱沙士支那三萬都冇 唔係全匪區都奶野嘅
官方講得啫係個底最少都三萬

一隻郵輪可以有60幾個奶野

就算當佢第三輪傳染能力低 只要第二輪好撚勁一定都仆街 林奠就要唔撚封關 封完又係得閒打電話嗰啲方法叫撿疫

香港到今日都未社區爆 係大家好彩

現在最驚的係陰性傳染

樓主係未經曆過沙士先講得出? 或者果陣身邊好好彩冇人中招過 希望今次樓主都仲係咁好彩啦

乜唔係已經爆緊啦咩
幾單本地感染都未搵到源頭woo

No offense, 調番轉諗，既然疫情將會咁嚴重，點解唔裸辭，用晒手上既錢享受剩餘人生

廢過沙士
樓價都冇跌過
怕閪

爆唔爆得成唔知
我淨係知我好想佢爆